入黎估下曼市打吡半全場比數

我估曼城會由史達寧打開紀錄1:0完上半場
下半場拉舒福特入一球爆冷追和1:1完場

獌迷話出u21呀
應該係想對攻

咁我估全場曼聯贏2:1

半場客其他